(一人一個)個樣最無殺傷力嘅NBA球員

James Harden

LOVE

my boy

On9 curry

T mac

Fishman

林輸豪

isaiah thomas

Kd

Ducan

me

Fisherman Lok

屌你老母華

佢落地果下最大殺傷力，成日撞鳩人